覺唔覺今年歐聯決賽冇乜氣氛

冇得出去睇
PSG冇人捧
香港少拜狗

屌 美國佬搞肺炎出黎

最衰中國武漢肺炎

以前呢個時間已經係酒吧同fds霸好晒位，飲緊酒，等睇波，間間bar都坐無虛席

我廠捧盃，阿官今年都無得搞睇波

樓主成日躝街

以為樓主死咗

今年踢星期日深夜，早幾年都係星期六

樓主燈到今晚秒秒精華

咪係 都唔明點解要咁改

歐足協唔想連續2日搞決賽掛

今晚去樓主屋企睇

咁咪兩場一齊早一日
再唔係歐聯等多個禮拜

係都霸氣杯擺星期日啦

拜仁win硬，係冇咩氣氛

唔去bar都去fd屋企 一大班人睇

都係

屌佢個武漢肺炎 冇哂氣氛

3點睇條毛

足波撚成日氣氛氣氛
到底係睇波定係睇氣氛？

印象中，近幾年決賽時間都係 favor 亞洲時間,雖則呢家都係wfh
記得以前睇 曼轟歐聯決賽, 睇完第朝上堂攰到仆街

睇波氣氛

再之前係星期三深夜，之後轉左星期六深夜
其實踢深夜都唔可以講favour亞洲時間

通常重要嗰場 點都擺最後嘅

最主要係閪時間

點解唔早D開波？歐洲時間星期日下晝打咪仲好。

唉 美國肺炎真係

你試下曼聯對利物浦係歐聯決賽...條街嘈到拆天都似

夢狗搞無肺出嚟好仆街

屌 星期日仲要三點 點睇呀

Yes

睇完嘆個靚早餐上班

唔關兩隊波事
一來肺炎 二來時間

會有咩氣氛
年年都有
除非佢整到世杯4年一次

嗰場我都有睇，睇完捧盃已經直接出門口返學

下晝可能太熱

好期待
如無意外近廿年最精彩決戰

凌晨3點先開波睇條毛咩 唔洗番工都未必捱到

屌你老母星期日凌晨三點 睇閪咩

最多人抽水嗰幾隊都入唔到決賽, 點會有氣氛

不嬲都係呢d時間啦

agg

不嬲呢幾年都係星期六凌晨3點，睇完第日星期日唔使返工。係今年改咗

仲要無撚埋歐國盃
我屌支那老母

前一個禮拜已經要問定酒吧有冇位

諗起都正

年年都係咁講

但都會好睇過上年果兩隊

上午直頭無睇嘅價值

*年

冇撚埋奧運

霸氣杯就是撚但啦
冇理由為咗就佢

玩住酒game等睇波

最衰一開波就開紀錄
之後妹住黎踢

因為拜一定贏緊

唔好太chur到太盡，唔貓得

Hell下麻清

跪求歐聯直播link

所以我唔明點解要咁安排

同求，長期得大陸網唔想聽到咩姆巴佩萊萬

因為傳統強隊皇巴英超出哂局得番隊拜o係到

無記錯好似10年開始轉星期六?

psg都唔差啦

屌佢老味轉撚左星期一清晨，做乜9？

迫我聽日請假

有咩藉口

會員 #1734- 濕鳩liy-好喜歡她極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論：

法甲相對o係香港算係二流嘛

最衰馬體出局，唔係就可以望到拜仁炒唔炒到大巴陣

對呢兩隊都無乜好感，等陣睇直播好，定而家瞓覺好

大佬, 拜仁星期三先踢完, 都要比足時間人地休息先公平架嘛
人地歐聯係歐洲時區, 對佢地黎講都係星期日冇影響

Yes,國米摩佬嗰屆

訓啦，拜仁贏硬，差在贏幾粒姐

鬼佬唔撚洗訓體能咁好踢凌晨波

休咩息啊，拜仁副選都夠打

上年感覺真係睇平時英超咁...
又一開波整球12碼比實力較高嘅利物浦, 之後更冇睇頭

無球迷個啲聲已經覺得無乜氣氛

咁咪下星期六囉

win硬？
師兄瞓身幾多

電視轉播個d歡呼聲係咪加上去

上年利熱都係啦

係 DJ咁

如果你唔係曲 就係on9
Block定先

因為冇得出街睇波 又加上另一日要返工 係差咁d

睇西咩，兩隊係香港都唔算多人鍾意，皇馬對利記就氣氛好
利申：撐拜仁

踢3點點都唔會係就亞洲時間啦

佢想就北美

最衰都係美國佬啦 到依家都未滅到中國
搞到今年歐聯冇氣氛

趕頭趕命

係中國共產黨武漢肺炎

但我通常係等開波挨眼瞓完場返屋企後悔出咗去

假膠得好真

但我唔明點解要星期日踢，之前都係星期六

佢講既favor 係避開星期日夜晚姐

上年我係去個frd屋企，喺佢張床住睇